死利狗讓返個位俾我地拜仁慕尼黑啦講真

話晒我地拜仁真係血洗過老營

唔係拉傑迪，我地洗輸？

代泥妹開post

狗就狗啦妹咩春

嘩你25到，泥妹冇俾狗飯你食？

做咩反我

俾左密碼拉舒

死拜狗咁撚廢都拎出嚟講

疤3:0利
利3:1拜

疤9:3拜啦

No Lahm No party

冇高美斯先係

M子都勁

你= 拉舒

咪屈指

幾多年前啊大佬

咪撚推啦

係

拜仁係德甲冠軍，利記呢？

歐聯冠軍